一陣我會坐時光機返去1955年阻止陳茂波出世，避免引發一場金融災難

各位ching，保重

報串佢帶白粉

你改變到既只係平行時空

邊個係陳茂波？

國安處已經用左波叔舊錢 研究左時光機
返去阻止你阻止佢

同問
Google 都搵唔到

返到去記得成日望下塊鏡見唔見到自己

世界線收束
變咗係陳丙波出預算案
都係股災

超鈴音

去勻晒由甲到癸嗰十個平行宇宙收波狗皮咪得囉

Terminator

睇黎樓豬成功左

我都唔知係邊個黎

樓主返去溝左陳茂波老母,等佢無同陳茂波老豆一齊
然後中出即飛,之後就可以返來未來

義士

順手帶本體育年鑑比你自己嘅老豆，希望幫到手

你不如抵諗啲，返去媾左柒柒柒佢仲好啦。

唔好比佢考第一

報串佢起劏房

典型時空謬誤
就算你做到都幫唔到呢個平衡宇宙既我地

順便提我阿爺交帶d子孫all in bitcoin

攪掂翠翠會唔會仲好D